Dewi被人中出大咗肚奉子成婚呀！！！！！！！

呀！！！！！！！！！
唉點都好恭喜曬

邊位?

WHO

死魚魚呢

who

十年無見
大過左樣柒左

又係哩d
有咗
跟住拿拿林整個扮哂驚喜ge求婚派對
一個月內極速擺酒結婚
跟住第二日就出相話 多謝哂上天送咗小朋友俾我

一拍戲就走樣
得d相靚

救樓主老母

好能嬲

白雪雪 成日po尖片 好撚柒正

佢個妹呢

屌
一直唔知當年好好j既dewi做左藝人
仲睇過呢套戲

同年代重有死魚魚

唔係呢張相我都唔知係邊個

唔知中出佢係咩感覺

有D 相有D 嚇人....

J死人

當年

點解柒左咁多 第二張個樣睇到好想笑

唔怪得咁急急腳
不過係好屌既
條仔個樣都幾柒

台妹有邊個唔係咁

羨慕

[

都係以前清純正啲
依家網上個個都係呢種樣

咁你想點先

好白好滑

原來係佢黎?
依套野女主靚佢好撚多
我重奇怪點解搵個咁樣衰既黎做校花

拍戲平凡到路人樣
想見你都有佢，柯佳嬿睇落仲後生過佢

我睇左張相都唔知係邊個

睇個名我以為係樓主個印傭

十幾年前睇就靚
依家睇番好普通
通街都係呢d樣

講明求婚就係女方唔知情下進行
有咗係兩個人都知嘅事
仲要整個扮驚喜嘅求婚派對係做咩鳩

佢男友好似拍左唔係幾耐拖
又突然宣布結婚都估到係奉子成婚

簡廷芮日前透露，與賴先生認識3年，一開始只把對方當好友，還曾撮合他與朋友相親，直到4月拍《天巡者》時常往返外縣市，賴先生紅豆湯、早晚不辭辛勞接送等溫情攻勢，成功打動她，最後讓她決定點頭嫁了

4月拍拖，10月就結婚生b ，快到呢

走樣還走樣 呢個真係一代女神 跟住佢一齊大
同期仲有死魚魚 請問死魚魚做左人呀麻未

一拍拖已經當佢個西係仇人咁狂屌下下頂到盡

佢老公都幾好樣呀，你的樣子如何 你的日子也必如何

其實dewi 依家個樣真係好似連登仔講到咁差咩，樓上咁多人都講到好醜樣咁嘅 唔講女嘅就話佢老公樣柒，cls 係咪個個留comment都係彭于晏級數

好普通咋喎

戲入面佢好樣衰
D戲又生硬 我以為佢同個校草 係用黎反襯男女主角

對比連登仔黎講算係合格線之上啦

你咁快出大技冇野好講啦
我啲朋友10個有9個都靚仔過佢條仔仲要p埋圖

j開張敬軒？

你d朋友
咁你呢

有佢？？？？

你又知係拍左拖先屌?
台妹黎架 一早打開友誼波啦

起碼好過佢

巴打你個名咁熟嘅

我就唔講啦，只可以講有女朋友囉

大驚小怪

有紅豆湯就有西屌

細個靚d

上wiki睇先知原來佢係做果個求婚事務所既員工 屌 完全唔覺係同一個人

原來係佢 個女主角仲靚過佢

呢張麻麻

我覺得佢玩狼人殺幾出色

屌你個western
而家先知呢個角色係dewi

我睇個陣都覺得嘩咁殘既
照騙到一個點

死魚魚 中學時期j 死人

嚴爵mv先知佢乜水

老豆成個鄧炳強咁樣都生得出佢

大個咗唔靚
以前好撚正

識dewi死魚魚啲高登仔都做晒人阿爺

依家dewi家姐同呀妹都靚過佢

大家都係唔抵得dewi係俾人中出大肚奉子成婚啫

佢個妹正到仆街

三姐妹
而家個妹咩樣

最多做到老豆姐

相幾靚 一拍片冇得p就唔得

冇圖?

屌啊，套戲入便好醜

小弟80後，睇完都唔撚知係邊個

想要

DEWI都唔識既人係太細個定以前冇留意開台妹??
佢係無名小站女神來
國中時期既自拍就紅到上電視，14,5歲呀果陣, 05 06年果期已經好多人識。

我都覺得佢大個左反而真係冇咁靚。平民左，佢行既風格都唔係以前咁。佢就exactly 係果D 青春期到大學好靚，大左之後路人左既例子。但係我覺得佢都係算靚女。以前部sony ericson 就係用佢做wallpaper 扮係自己條女

我覺得dewi算係無乜走樣果d
同佢同年代既其他女女都變哂樣

國中時期最正

坦白講佢算係成功。以前呢種又唔算叫係KOL，因為佢地都係PO下自拍打下無名BLOG咁。咪似而家抖音果類，大陸叫網紅, 台灣叫網美
佢又上到節目，有劇, 有電影，有組合出歌dears. (而家睇佢partner Dabe仲好睇，KEEP住日系風 DEWI就係咁健身)

反而佢家姐好com睇，同過許光漢一齊

歲月不留人，邊有可能靚足咁多年丫
佢醒目係最有本錢果陣出黎搵夠多銀
跟住搵人埋單

佢家姐都好正架，80後尾平胸TYPE 女仔
我淨係有FOLLOW DEWI
但後來發現佢家姐都有撈呢行，做下MODEL, KOL咁。仲同過許光漢(想見你 李子維) 拍拖

而家人大左鐘意佢家姐呢TYPE多D。以前佢家姐太日系, d大眼仔假睫毛

佢星途都唔算差又唔係好. 冇咩實力坦白講
又廿尾
算係咁啦

佢最靚果段日子都冇咩出來做野。都係拍MV咁. 係14年左右先出左隊DEARS. 都大學畢業先出道。

講真外表唔係一切，佢呢D女仔樣靚少少細個貪得意PO下自拍就有條career path出來算係西利。而家年代做呢D KOL想上大台面更加難。

以前部sony ericson 就係用佢做wallpaper 扮係自己條女

我知呀，二家反而覺得佢家姐好com睇，有feel又童顏

例如邊個

好掛住死魚魚
中學時期 msn 年代回憶

以前佢3姐妹都好撚正

求婚同有咗係兩樣野
你冇野呀？

屌 成個fufu咁

死魚魚做網店賣衫

化晒濃妝好厚粉

佢整到唔同晒，變左普通整容女

同佢同團果個小安，死魚魚
2個都變左大陸撞樣網紅

咁多00後唔識好正常姐

小安冇整容啦。日系女。好正

未結婚就已經玩中出

小幸運 主題曲

Dewi 都唔識
當年終極gfable ，同死魚魚成日做比較

估唔到依家大過左咁多

連登係咁

女主靚.....？？？

覺得佢哋外表好襯，分手好可惜

咁靚都要整容

唔係走樣
係現真身

佢印象中有波路
有做開gym 身材唔錯
又上英文補習班
我覺得佢幾好
冇連登仔講到咁差

lm

邊位？

一眼望落去以為dildo

睇相個BB成左型, 係4個月左右大細
佢話4月交往 (通常條TIMELINE都老作架啦)
即係佢識地拍拖兩個月就中出有左
而事實應該更遲....
可能6,7月先交往, 第一日交往就即時中出

佢隊友正好撚多

最後嗰句笑左

我都係

反而佢家姐仲靚

以前尾機到

個陣睇戲冇留意唔知邊個嚟
心諗唔係特別好靚女 做乜講到咁女神級
睇完出嚟先知係dewi

Who

家姐同許光漢真係勁襯！

唔係靚，但靚過dewi多多聲

就算dewi走樣都好，點都唔會覺得女主角靚過dewi，dewi點講都算靚女，只係無以前咁靚，女主角無論戲裡戲外我都唔會用靚字形容佢，五官線條太粗，我會形容佢外表係she嘅ella質素。

又係中出搞到要結婚不是女仔28歲都唔細，結婚可能想左好耐

女主靚？你用咩眼睇野
定係你想講陳喬恩

全世界都知邊個點扮

三姊妹都勁靚 究竟咩基因

當年都係dewi正過死魚魚

youtube 仲有個絕代雙q
出左條video 話佢個「閨蜜」學佢未婚懷孕
柒到仆街
明明自己有咗嗰陣淆到 個男朋友差啲拍片喊出黎
跟住接到廣告有啲收入又係咁吹奏生仔幾咁好
on99

果個年代唔係架, 都係鳩UP 下果種扮
唔係真係死口話係自己條女
青春期係咁ON9

起碼好撚過校花囉

Who ?

佢家姐正好多喎

who?

唔撚識佢
係咪雞黎

條仔係咪好有錢？

乜撚野英文名呀,以為係印傭名

同意！宋芸樺雖然唔係一般人認為嘅靚，但我覺得佢眼大大幾靚幾有神

Ig又講到真愛咁
結果都係中出有左焗嫁
唔係既話
佢晚晚俾人中出跟住繼續扮清純做校花啦
依家做人老母 又無演技 生完都唔知有咩角色俾佢做

兒登係咁上下
btw佢個樣其實唔算有好大變化,但個感覺同以前比真係差好遠

髮型累事姐
長髮不知幾正

十年前係舊登俾人吹奏既女神
而家只係過街老鼠

幾多個月

同問

其實會唔會係髪型 打扮出事
我都覺得佢變得唔多 反而死魚魚先至

上電視嗰時咪又係走晒樣

奶共臭閪嚟

好記性

呢排好似死咗返台灣

1：11 當年王大陸都爭食 dewi 口水尾

師兄識貨

真 個嘴好醜

武漢肺炎嘛

以前對眼靚好多

中學時期已經J佢

咁後生就俾人中出到生埋仔

以前既年代真係好
d女自拍最多都係研究下點攞角度
相靚既真人一定唔會差起碼點都認到先
依家真係dllm啦

carry唔到短髮仲可以叫靚咩

再計埋有BB三個月先可以公布
即係拍左四個月就俾人搞大左個肚

右邊第三張J左好耐,我諗都有12年前
我都試過用黎扮自己條女

睇過佢地當初話有咗嘅嗰條片
仲記得佢兩個好似好徬徨，又話冇錢又盛
叫大家多啲支持佢地啲片
下面啲人留言仲話會睇晒啲廣告唔會skip咗佢
不過冇睇後續佢地點

人地都28 都好正常
希望下個到吳心緹搵到個好碼頭

算遲啦,無限中出到今時今日先有咗

唔怪之得佢對波大咗咁多

由細到大都想屌佢家姐

捷運嗰張

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

把聲勁温柔

完全同髮型無關

樣衰到

明顯佢眉毛出事啦 成日畫到粗過對眼
一遮住眉毛即刻升返幾個級數

以前成日佢同佢家姐啲泳衣相...嗰陣佢哋仲係用無名小站

以前成日j佢同佢家姐啲泳衣相...嗰陣佢哋仲係用無名小站

以前d人成日拎佢同死魚魚比較
但次次睇到佢地合照都覺得 dewi 屌打
到幾年前佢拍戲再睇返佢就覺得唔靚

而家睇返佢以前d相都覺得靚

下真係宜家先知

既然大家知道左 我唯有承認責任

話佢走樣話拍片就露底嘅

以前靚啲